分手後兩個月，求求大家比意見！

同佢分左手兩個月，分手後十幾日都有約佢睇過戲，但比佢拒絕左，今次約左佢聽晚食飯話之前旅行比手信佢，佢應承左，但我突然又好驚出到黎會尷尬，求大家比下意見我。
當初係和平分手，大家有興趣知都可以睇我之前po既人希望大家幫幫手

Keep聯絡定斷左一排

分手後兩個星期後搵過一次佢，整左啲野比佢，lur左陣都無動於衷，就諗住斷，有傾過幾次，每次都幾句咁樣

Lur佢係點？
我知錯，可唔可以比多次機會我呢類？

又係你

屌你老母啊

又認到我？

點解要鬧人先....

類似啦

咁你地係點嫁？
分左幾耐？

爬返樓主之前d文
見到話佢覺得好有壓力
同埋覺得同你一齊唔係做自己所以分手嘛？
樓主你而家兩個月後覺得自己有冇唔同？
或者你諗返個陣其實為咩搞到分手？

分左手就唔好再打擾人地嘅生活啦，你太自私

可能係我無意有時講野會令佢唔開心
我冇主動去關心佢既內心世界
我諗最主要係呢幾樣

我都係諗住比手信佢先約見面睇下有冇機
分手後第一次咁樣約出黎食飯

加油巴打

當時分手個陣無諗到架？
咁樓主你覺得佢做咩咁想人關心佢內心世界？

將佢出黎616一齊遊行 共患難後感情升溫

佢話佢感覺我冇去關心佢開導佢
因為佢咩都收收埋埋咁

咁佢有冇講過點解當時咁收收埋埋？
今次見返後點肯定可以比佢睇到你有唔同？

我冇問番佢我地一齊既野
好普通地傾都係

咁佢都肯同你傾野其實都好呀
巴打你同佢幾多歲？本身拍左幾耐？

巴打 我個case同你完全一模一樣

拍左3年半，23
唔想曬時間再認識下一個可能